哥哥給了帳號我, 我今年小三，你問我答

各位好 我看見哥哥常常上這個論壇 哥哥説 給機會我和這裹的人聊天 所以給了帳號我 他説 這討論區有好多哥哥姐姐 可以玩你問我答 謝謝 thauk you

你哥有冇同你扑過？

怕自爆 不回答

為什麼要打哥哥

你好 ，什麼 是自爆 ?

膠力50分 加油努力

什麼是膠力 這裏的哥姐姐說話 很難懂得 但是我會加油 謝謝你 車利黽 你的名 很有趣

我今天默書拿了九十三分 ， 所以很開心

這個小丑 很可柏

妹妹洗唔洗幫手做功課

做晒功課未？

你唔洗答
你只要識佢地就得
佢地叫gugudan

自拍一張給大家分享吧

有圖片是在論壇的基本禮貌 要好好學習啊

小弟做咗人地小三？

不用了，哥哥佷好人，但我的哥哥也佷好，常常教我做功課，所以我沒有欠功課

哥哥自拍照呢

為什麼這 裏的人,常常放這個小丑，這小肀可怕

夜啦 訓啦

我要看字典學這個英文,謝謝你教我, 我的巴比公仔，像他們漂亮 這裏的姐姐都很漂亮 我也想穿這些衣服但姐姐他們 為什麼都一樣樣子

要不要食棒棒糖，哥哥給妳

屌你老母

點先可以沒有憂愁？

唔緊要
老人家我比你睇多啲圖
唔洗識
睇就得
幫gugudan
推posts就得

哥哥幫㫑了我上傳了我的拍照 我的右邊是心心 心心的右邊是陳靜儀 , 他們是我的好朋友 常到我的家 和我玩耍 謝謝你 那個公仔佷可愛 不要小丑

姐姐條底褲好唔好睇？

媽媽爸爸今天不在家 所以我才有時間玩耍

又是這些小丑,小狗＋分可愛

妹妹
我想屌你哥哥

你用咩打中文

謝謝你.哥哥,我哥哥教我 不 要做貪心的人。我愛吃糖 謝謝你。

你邊區返學？

霍金死咗。。。

痴撚線POST

去訓啦，唔訓就打petpet

我的哥哥,常常唱這首歌 常常叫我不要優秋。

瞓啦柒頭

垃圾

神, 你好，我懂得手冩板 今天學習了 。

屎狗 我不懂你意思

點先可以沒有憂愁

論, 有很多字不懂，

你哥哥有碰你尿尿的地方嗎？

㭍頭 是什麼? 我每天也洗我的頭髮。

你學校係咪深水埗？課外活動班見過你

我不要小丑

是，哥哥常常唱歌

我會自己去可尿,

你望下你阿哥就知

不是 我有很多錁外活動 小提琴 巴黎舞 和聲楽班 你是我的同學嗎?

你好, I am batman.

知到什麼? Skd

我們不是在深水埗上課嗎？

練習，你好，I am Sophia and I am ninne years old,

你在連登有多少個爸爸？

我每天在㔹恩小學上學，今年三年級。

我有爸爸媽媽哥哥

妹妹想唔想吃哥哥的腸仔

我喜歡吃東西，最喜歡吃魚egg 你是 我的老師嗎?

知道咩叫柒頭

知道 我有頭 。

協恩小學好像是九龍城區

此post已完

小朋友 不可以 說粗口

不是我說，哥哥說那哥哥是壞人說 要教訓他 保護我

留言哥哥也會先看了才給我看，不知道為什麼有很多封鎖的用戶在上臉

追到屌你老母果度忍唔住大笑左

唸起韓國漫畫。。。。

呢個留言係我打嘅，唔係我阿妹打， 之後會畀返恰當嘅回覆比我阿妹覆

呢個真，勁似

信你，誠實的哥哥

我哥哥說.說謊的人會不漂亮,我不說，現在很漂亮。

我最喜歡的公仔是 天使 狗狗 和小鳥

笑撚死我

呢個鍾意嗎，是代表著紳士男人看到漂亮女孩時的應有表情
如果男同學給你這個臉，要記得說謝謝，知道了吧？

等成廿分鍾，佢自己中招

大佬我都要保護我阿妹，同埋平時好多同阿妹影嘅相，怕自爆，但其他真係我阿妹覆架

樓主有幾多個人格？

申士的樣子 很好色。

不明白

不是好色，是對女生的欣賞啊
不要誤會這個那麼有風度的公仔

知道，對不起

那邊有很多教育電視看喔

我常常看教育電視,學了很多東西，可以教你

要不要加入牧師淋兄弟會？
對肥絲大隻發動性戰？

小朋友 你就快做家姐啦
因為你哥哥好不孝 要連登仔打搞伯母
所以遲啲你會多好多細佬妹

又扮得幾似

上緊性教育未？

痴撚線真係好恐怖

為什麼用槍打大隻,大隻很大力，會受傷， 我不能打

我只有哥哥媽媽爸爸

打飛機可以了，長大了會和你的男朋友經常進行的活動呀

樓豬中撚咗伏啦

一方面就話右邊係心心，一方面就話要保護個妹所以 post 假相怕自爆

那個哭的黃色的人 很像我的一個老師 公仔在稱讚我嗎?

識唔識邊個叫做關平 有冇諗住溝佢

你媽應該好快會大肚

我到底睇緊啲咩

是 我長大了，可以坐飛機 很高 看到很多小烏。

屌

不知平，狗狗佷可愛，媽媽涗我大了可以養

今日食左屎未？

不知道你說什麼

豬什麼? 豬很肥

癡撚線post

你在説粗口，小心，上學和家裏不可説，記忄過。

他的皮膚，很黃，yellew

問下你哥哥就知我講緊咩

又是三角形的黃色人，他為什麼哭，不開心嗎

怕唔怕死

一個詞語也不明白，你不開心嗎? 為什麼哭

男人老狗扮細路好好玩

哥哥告訴我，你是壞人,

你知道嗎，我是你弟弟

害怕 ,我的同事也很怕，但哥哥會保護我，很安全

同事？你做童工？
我有點想報警了

脫哂節
家下d小學生已經串過馬撚 仲哥哥姐姐？

這是哥哥 👨🏻
這是我 🧚🏻‍♀️

錯誤了 ,是同學 對不起，我錯了努力讀書 我今天 中文默書 是93分

妹妹點解你一時用標點符號一時唔用標點符號既？🤔🤔🤔

小三識打字
我好似小四先學

狗為什麼枌袡路 不明白。問號人 哈哈 。

Same

不要用小丑了，可怕。馬的英文是 house ，你為什麼死了

有看到你哥哥的小鳥嗎？
就是最細那隻

有時 找不到豆號 你在想什麼呢

錯了，老師間尺打手板
打一百下

如果樓主真係個小三妹妹仔咁就報得驚

可以對我說一聲 辛苦了 嗎？

我不認識 用手寫的 你高我的一年級，我是小三。你是什麼學校昵?

有些什麼令你哭

你有養很小的小鳥? 我喜歡

可柏的人，你是

B.B. 辛苦了

我可唔可以啜你粒豆豆

不明白什麼意思😂

一個都唔識咁你下次默書肯定冇93分了

解離症就睇醫生啦

我不吃糖，只吃⋯

我有，你不相信，我袷你看一看 我是第二高分李老師送我美麗的筆

你似小一多d
番緊補習班d小二小三唔會咁笨

醫生嗎

你為什麼哭 是害怕嗎？

可唔可以唔好咁痴線?

又是可柏的人

我小三 今天93分

不是是不開心，許多詞語不明白。

做人小三咪做人小三囉

你説粗口，哥哥媽媽爸爸教我不要說!

個post睇好不安

可柏，哥哥説 抱我睡，可柏小丑

仲洗唔洗做每日一篇?

你在跳機嗎

不用不開心，我是你同校的高年級生，明天上學來教你深詞語好嗎

對不起，舞

小三仲唔訓

我有電腦做的。

仲唔訓會有黑眼圈

是。

你好，你是什麼名字。

快要睡覺，不要生氣了

我知道的，我的英文老師有很大的黑的眼，他不睡覺。 我每天九時睡，和巴比和哥哥。

如果係真 妹妹真係好cute

樓主曲線話緊佢地各樣係芭比娃娃啊

小三成點幾仲唔訓，你啊哥咁教你？

成1點半仲未訓
聽朝唔駛返學呀？

樓主精神分裂

而家一點啦喎

你明天就知道了。你有男朋友嗎？

妹妹為什麼黃黃的哭

又是黃黃的三角形人 我的一個老師。

真係on撚9

我今天上午腄了，爸爸媽媽不在冢，想和哥哥玩手機。

唉 我説了很可柏😂

我不是樓主精 。

我最愛小妹妹

今天睡了一天，不能睡了，哥哥説只有今天。哥哥姐姐也像哥哥常常的很睌上睡

你愛我嗎？

利申：中上樣

沒有，有會生小朋友的。

謝謝你😁

什麼意思，我不知道你是什麼人

唔緊要 所有野都唔緊要

睇圖就得

笑lun 4😂😂

不明白，詞語太難。yellow 哈哈

美麗，頭髮五顏六色

人人常歡笑，我聲樂班的歌。為什麼又笑又哭 了

咪撚咁賤啦

小三作咁長文又咁暢順 老師都欣慰

收嗲啦你老母

讀書讀到係咁寫錯字 返鄉下耕田啦

小三多吾多功課
有無同學欺欠你

負

我今天93分，李老師稱贊。但哥哥説不要做白兔

有冇睇笑波子哥哥
好高質

小三都好扮 遲下會唔會扮幼稚園？

很多，但哥哥媽媽幫助。

1點半仲未訓
聽朝唔駛返學呀？

年度膠度

屌 年度膠post

我小三。

你哥哥還是你爸爸的棍子大

小你老母三
二奶就二奶啦

你有冇細佬妹幼稚園？

你哥哥叫什麼名字？

哥哥姐姐，我要睡覺了，再見good bye。

假膠

我妹訓啦，如果有啲高質問題，聽日先覆，但如無意見應該冇 我第時一定會同佢講，識男朋友千其唔好識連登仔

屌你老母 小學生咁夜先訓

妹妹第時想搞m記生日會不妨再上嚟開post問吓意見，呢到d巴打搞生日會經驗豐富

i want play a game 小妹妹

屌你老母借你AC畀我玩下得唔得？

佢話驚小丑，要一齊訓，我妹真係好可愛，晚安各位

Me too

笑撚左

你個二奶 快啲離開我男朋友

點先可以沒淚流
點先可以沒內疚
點先可以自由

Ching 你精神分裂?

你咁嘅做法都可以暫時無憂愁
希望有一日可以離開憂愁
我們一起離開吧 妹妹

樓豬做乜鳩 有病睇醫生

我有方法讓你不生，想不想試試？

頂，我都想post，勁似，好心寒啊

又扮得幾可愛

你有看大j?
哥哥 大j 也有

樓主痴撚左線

好撚痴線
上網扮細路

善用起底功能

扮都扮得似啲啦，我記得我小三已經做緊新聞讀黎感想 寫幾十字 係咪真係咁多字睇唔明啊？

小你老母三

有咩問題

小三都咁撚on9就死得啦 講野成個智障咁
下次扮之前同果個年齡嘅人溝通下先

我都好想有阿妹

小學雞=弱智？

係幾好笑

我係心心 家姐都借咗個帳號俾我

你知唔知你啊哥有一種病叫人格分裂，你只係佢幻想出嚟

樓豬已經要分裂一個妹妹黎開解自己

高汁post

你的朋友喜歡韓星，還是大陸明星？

如果係真
呢個post真係高質

其實條痴線佬扮得算似
自問無咁勁

雙重人格？

琴晚發夢，見到成班四眼毒撚連登仔圍住我啊妹講粗口同做埋啲變態野 痴線㗎

妹妹你下面濕未 要唔要哥哥幫你

強帖留名

呢到啲人個個智商160幾 連霍金都可以話冇用

你小學學三年級有冇學過咩叫自爆啊屌你老母 屌你老母成個傻閪咁真係屌你都廢撚事

好撚on9

有

我答有既話
您係咪已經收得皮

小三冇咁白痴

小三識打中文

笑撚咗出聲屌

留名

無聊

畀咗正評
如果係真，你阿妹好可愛
如果係假，樓主好有創意

你幾時會中二？

組組你好，我也是協恩小學的二年級A班學生
今天我逃學了
要不要一起逃學 每日看妖怪手錶好開心

護苗寶寶是壞蛋！

完啦 好嗎？

強烈建議舉辦連燈第二屆巴打聚會

哥哥誠意推介 看完默書一百分

笑到

+1 笑到我

做乜咁多負評? 唔通連登仔真係唔鍾意小朋友 好殘忍

放咗學啦？

係呀我接咗佢放學，一見到妹妹即刻攬實佢，佢仲問我可唔可以今晚俾佢玩手機 我冇咗妹妹真係生存唔到

你中意你妹妹嗎？

梗係鍾意，佢咁得意，日日錫佢 日日都過夢想人生

咁你擔唔擔心比FBI拉？

錫妹妹就要俾FBI拉? 你第時生個仔千祈唔好錫啲仔女，fbi is watching you

哥哥今年幾歲

我屌 笑到抖唔到氣

係

我成日同妹妹互錫臉豬登 就算你拉咗我 都阻止唔到我哋兄妹情!!

哥哥就梗係好大個啦

唔係我要拉你，係FBI拉你

知唔知
屌你老母 係咩意思

你說話的語氣 令我想起了 小明

你知道你老母俾狗屌所以生了你嗎

算，唔怪你。你應該一早知道你老母做雞做公廁，日日10幾個客輪流上嚟，結果意外懷孕生咗你呢一個冚家剷孽種，日日俾你老母虐待詛咒。到你大個左少少，老母仲成日接客，你有陰影，唔鋸，變到憤世嫉俗，所以先想報人哋。不過想還想，但係點知，你想報復人哋嘅時候先發覺自己不舉，生個仔出嚟又係孽種， 又冇用，陰公

痴線 你個post ... 咪搞我妹妹!!

向度扮靚妹你知唔知醜，好撚嘔心

呢個post高質 屌你老母個到忍唔住笑左

世風日下

妹妹有沒有ig?

含我鳩屎啦屌你老母

唔出多個老母po

飛機點打啊 妹妹

鐘唔鐘意睇笑波子呀?

妹妹中意貓仔定狗仔多啲？

我信真係妹妹
我細佬小學嗰時打字又係咁

睇到即笑出聲

妹妹今晚上唔上連登玩

鐘意

係 小朋友 真係好純真好可愛架 你細路一定好得意 我都想有返個

我要做個好哥哥，唔想佢沉迷毒海定時日日上連登

見到屌你老母 真係笑撚死

哥哥點解唔比妹妹上黎同我地傾計？

我見啲哥哥姐姐都唔係好錫佢 得啲粗口同埋小丑嚇佢，都唔錫佢嘅 就等我自己好好錫我個妺 ，遲啲送狗仔雀仔天使公仔俾佢

哥哥

我會好錫妹妹架

屌你個名
鄧妹 hi 抱抱

感動到想喊 好開心 多謝你 我會默默栽培我個寶貝妹，日日同佢二人世界食生果食士多啤梨!!

加埋我三人世界一齊食！

👧🏻🍓👨🏻🍓🧚🏻‍♀️🍓 禾地

呢個回覆係咪妹妹留？

裹
記得念書阿！

我覆架 ，得唔得
佢日日九點我就陪佢上床訓，佢訓著我先再起身做自己野，比啲安全感佢 想佢精靈可愛眼仔碌碌肥肥白白，日日有精神讀書再食玩訓，希望佢第時亭亭玉立 同唔好咁快拍拖

(裏) (裏) (裏) (裏) (裏)
原諒吓，第一日用手寫板，又唔想佢哄咁埋手機，我會好好教佢!!

有創意 正皮

你陪佢上床，咁你有冇硬

屌 睇完好撚不安

硬你個死人頭，你個屎忽就俾人屌撚到硬

妹妹呢？

掛住妹妹

岩岩想講，俾你講咗

妹妹

仲掛住我個妹 ，好感動吖
如果有機會，又真係有人想同佢傾計，我先俾寶貝妹玩下

小三妹 起身啦

樓主醒醒吧，你沒有妹妹

前日夜晚喺旺角見到有個男仔又抱又孭個妹 兩個嘅年齡差距十足樓主 玩得好開心 係咪樓主黎嫁